msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-19 13:49-0500\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-09 13:29+0800\n"
"Last-Translator: auroursa\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:162
msgid "@handle or email"
msgstr "@账户代码或电子邮箱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:51
msgid "← Back to accounts"
msgstr "← 回到账户"

#: src/data/useClientName.ts:18
msgid "A local app"
msgstr "本机应用"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:76
msgid "A new password is required"
msgstr "请设置新密码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:26
#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:75
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:127
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:62
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:89
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "发生错误，请稍后再试。"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:303
msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "你确定要移除此设备吗？"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:201
msgid "Are you sure you want to revoke access? This application won't be able to access your account anymore."
msgstr "你确定要撤销访问权限吗？此应用将无法再访问你的账户。"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:133
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:212
msgid "Back to sign in"
msgstr "返回登录页面"

#: src/routes/account/_minimalLayout/branding.tsx:14
msgid "Branding"
msgstr "品牌"

#: src/components/Prompt.tsx:56
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:345
msgid "Click here to send a new code to your email."
msgstr "点击此处以发送新的验证码至你的电子邮箱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:204
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:239
msgid "Code"
msgstr "验证码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:99
msgid "Code was resent"
msgstr "已重新发送验证码"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:63
msgid "Connected apps"
msgstr "已连接应用"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:145
msgid "Credentials"
msgstr "证书"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:340
msgid "Don't see the email? <0>Try sending again.</0>"
msgstr "没有看到电子邮件？<0>重新发送。</0>"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:160
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:73
msgid "Email code is required"
msgstr "请输入电子邮箱验证码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:53
msgid "Email is required"
msgstr "请输入电子邮箱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:290
msgid "Enter a new password"
msgstr "请输入新密码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:171
msgid "Enter your email"
msgstr "请输入电子邮箱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:143
msgid "Enter your email to receive a reset code."
msgstr "请输入电子邮箱以接收重置码。"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:78
msgid "Failed to load connected apps"
msgstr "无法加载已连接应用"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:118
msgid "Failed to load devices"
msgstr "无法加载设备"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:250
msgid "Failed to remove device"
msgstr "无法删除设备"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:105
msgid "Failed to resend code"
msgstr "无法重新发送验证码"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:172
msgid "Failed to sign out"
msgstr "无法登出"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:250
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:203
msgid "Get reset code"
msgstr "获取重置码"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:53
#: src/components/Footer.tsx:70
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:152
msgid "Identifier"
msgstr "识别符"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:52
msgid "Invalid email"
msgstr "无效电子邮箱"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:85
msgid "Invalid handle"
msgstr "无效账户代码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:125
msgid "Invalid identifier or password."
msgstr "无效识别符或密码"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:95
msgid "It appears that you haven’t used this account to sign in to any apps yet."
msgstr "看起来你还没有用此账户登录过任何应用。"

#: src/routes/account/_minimalLayout.tsx:21
#: src/components/Nav.tsx:18
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:134
msgid "Looks like you aren't logged in on any other devices."
msgstr "看起来你还没有在其他设备上登录过。"

#: src/data/useFriendlyClientId.ts:15
msgid "loopback"
msgstr "本机回环"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:101
msgid "My devices"
msgstr "我的设备"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:93
msgid "No connected apps"
msgstr "没有已连接的应用"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:133
msgid "No devices"
msgstr "没有设备"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:177
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:187
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:278
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:90
msgid "Password is required"
msgstr "请输入密码"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:79
msgid "Password must be at least {MIN_PASSWORD_LENGTH} characters"
msgstr "密码至少应包含 {MIN_PASSWORD_LENGTH} 个字符"

#: src/components/Footer.tsx:71
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:302
msgid "Remove this device"
msgstr "移除此设备"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:29
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:140
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:334
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:203
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:208
msgid "Revoke access"
msgstr "撤销访问"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:197
msgid "Revoke access to {clientName}"
msgstr "撤销 {clientName} 的访问"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:198
msgid "Revoke access to this application"
msgstr "撤销此应用的访问"

#: src/components/AccountSelector.tsx:32
msgid "Select an account"
msgstr "选择账户"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:78
msgid "Select the account you would like to manage."
msgstr "选择你想管理的账户。"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:32
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:136
#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:241
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:123
msgid "Sign in with another account"
msgstr "登录另一个账户"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:304
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:314
#: src/components/AccountSelector.tsx:103
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:50
msgid "Something went wrong"
msgstr "发生错误"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:126
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:244
msgid "Successfully removed device"
msgstr "已成功移除设备"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:166
msgid "Successfully signed out"
msgstr "已成功登出"

#: src/components/Footer.tsx:73
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/components/Footer.tsx:72
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:298
msgid "This device"
msgstr "此设备"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:67
msgid "This is a list of all the applications you have authorized to access your account."
msgstr "这是所有你已授权访问账户的应用列表。"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:105
msgid "This is a list of all the devices you have used to sign in to your account. New apps can be authorized from any of these devices. If you believe that your account has been compromised, we recommend that you revoke access to all devices."
msgstr "这是所有你已登录账户的设备列表，这些设备均可以对新应用进行访问授权。如果你认为你的账户已被他人盗用，我们建议你撤销所有设备的访问权限。"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:283
msgid "Unknown user agent"
msgstr "未知用户代理"

#: src/components/Avatar.tsx:24
msgid "User avatar"
msgstr "用户头像"

#. placeholder {0}: getAccountName(account)
#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:98
msgid "View and manage account for {0}"
msgstr "查看并管理账户 {0}"

#: src/routes/account/_minimalLayout/index.tsx:52
msgid "We weren't able to load your accounts. Please refresh the page to try again."
msgstr "我们无法加载你的账户，请刷新页面并重试。"

#: src/components/ErrorScreen.tsx:19
msgid "Whoops! An error occurred."
msgstr "糟糕！发生错误。"

#: src/routes/account/_minimalLayout/sign-in.tsx:213
#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:249
msgid "XXXXX-XXXXX"
msgstr "XXXXX-XXXXX"

#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:32
#: src/routes/account/_appLayout/$sub.tsx:58
msgid "Your account"
msgstr "你的账户"

#: src/routes/account/_minimalLayout/reset-password.tsx:129
msgid "Your password has been reset."
msgstr "你的密码已重置。"
